# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <lichenghao011@gmail.com>, 2024.
# 'transcript'  as '识别'
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-22 23:16+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-01 15:45+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: lamb \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#: buzz/widgets/import_url_dialog.py:19 buzz/settings/shortcut.py:19
msgid "Import URL"
msgstr "导入URL"

#: buzz/widgets/import_url_dialog.py:22
msgid "https://example.com/audio.mp3"
msgstr "https://example.com/audio.mp3"

#: buzz/widgets/import_url_dialog.py:28
#: buzz/widgets/preferences_dialog/preferences_dialog.py:69
#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:245
#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:97
#: buzz/widgets/main_window.py:240
msgid "Ok"
msgstr "Ok"

#: buzz/widgets/import_url_dialog.py:29
#: buzz/widgets/preferences_dialog/preferences_dialog.py:70
#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:246
#: buzz/widgets/model_download_progress_dialog.py:29
#: buzz/widgets/main_window.py:241
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: buzz/widgets/import_url_dialog.py:34
msgid "URL:"
msgstr "网址:"

#: buzz/widgets/import_url_dialog.py:44
msgid "Invalid URL"
msgstr "无效的网址"

#: buzz/widgets/import_url_dialog.py:44
msgid "The URL you entered is invalid."
msgstr "输入的网址无效"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/shortcuts_editor_preferences_widget.py:29
msgid "Reset to Defaults"
msgstr "恢复默认"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:35
#: buzz/transcriber/transcriber.py:38
msgid "English"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:36
#: buzz/transcriber/transcriber.py:49
msgid "Catalan"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:37
#: buzz/transcriber/transcriber.py:64
msgid "Danish"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:38
#: buzz/transcriber/transcriber.py:41
msgid "Spanish"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:39
#: buzz/transcriber/transcriber.py:53
msgid "Italian"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:40
#: buzz/transcriber/transcriber.py:45
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:41
#: buzz/transcriber/transcriber.py:80
msgid "Latvian"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:42
#: buzz/transcriber/transcriber.py:48
msgid "Polish"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:43
#: buzz/transcriber/transcriber.py:59
#, fuzzy
msgid "Ukrainian"
msgstr "剩余"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:44
msgid "Chinese (Simplified)"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:45
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:83
msgid "Restart required!"
msgstr ""

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:87
#, fuzzy
msgid "Ui Language"
msgstr "语言:"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:103
msgid "Font Size"
msgstr "字体大小"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:112
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:118
msgid "OpenAI API key"
msgstr "OpenAI API key"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:131
msgid "OpenAI base url"
msgstr "OpenAI 基于 url"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:140
msgid "Default export file name"
msgstr "默认输出文件名"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:146
msgid "Enable live recording transcription export"
msgstr "启用实时录制转录导出"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:152
#: buzz/widgets/preferences_dialog/folder_watch_preferences_widget.py:47
#: buzz/widgets/preferences_dialog/folder_watch_preferences_widget.py:50
msgid "Browse"
msgstr "浏览"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:171
msgid "Export folder"
msgstr "导出文件夹"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:182
#, fuzzy
msgid "Live recording mode"
msgstr "现场录制模式"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:207
#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:213
msgid "OpenAI API Key Test"
msgstr "测试OpenAI API Key"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:208
msgid ""
"Your API key is valid. Buzz will use this key to perform Whisper API "
"transcriptions and AI translations."
msgstr "您的API密钥有效。Buzz将使用此密钥执行 Whisper API 识别和 AI 翻译。"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:224
msgid "Invalid API key"
msgstr "无效的API key"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:225
#, fuzzy
msgid ""
"API supports only base64 characters (A-Za-z0-9+/=_-). Other characters in "
"API key may cause errors."
msgstr ""
"API只支持 base64字符（A-Za-z0-9+/=）。其他字符在API密钥中可能导致错误。"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:243
msgid "Select Export Folder"
msgstr "选择输出文件夹"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/general_preferences_widget.py:303
msgid ""
"OpenAI API returned invalid response. Please check the API url or your key. "
"Transcription and translation may still work if the API does not support key "
"validation."
msgstr ""
"OpenAI API返回无效响应。请检查API网址或您的密钥。如果API不支持密钥验证，转录"
"和翻译可能仍然有效翻"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/folder_watch_preferences_widget.py:42
msgid "Enable folder watch"
msgstr "开启文件夹监控"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/folder_watch_preferences_widget.py:94
msgid "Input folder"
msgstr "输入文件夹"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/folder_watch_preferences_widget.py:95
msgid "Output folder"
msgstr "输出文件夹"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/folder_watch_preferences_widget.py:105
#, fuzzy
msgid "Select Input Folder"
msgstr "选择输入文件夹"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/folder_watch_preferences_widget.py:114
msgid "Select Output Folder"
msgstr "选择输出文件夹"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/preferences_dialog.py:43
#, fuzzy
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/preferences_dialog.py:50
msgid "General"
msgstr "通用"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/preferences_dialog.py:53
#, fuzzy
msgid "Models"
msgstr "模型"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/preferences_dialog.py:57
msgid "Shortcuts"
msgstr "快捷键"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/preferences_dialog.py:63
msgid "Folder Watch"
msgstr "文件夹查看"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:70
msgid "Group"
msgstr "组"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:82
msgid "Huggingface ID of a Faster whisper model"
msgstr "较快的Whisper模型的Huggingface ID"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:94
#, fuzzy
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:99
msgid "Show file location"
msgstr "查看文件位置"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:107
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:138
#, fuzzy
msgid "Downloaded"
msgstr "已下载的"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:143
msgid "Available for Download"
msgstr "可用的下载"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:164
msgid "Download link to Whisper.cpp ggml model file"
msgstr "Whisper.cpp ggml 模型文件的下载链接"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:239
msgid "Delete Model"
msgstr "删除模型"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:240
#, fuzzy
msgid "Are you sure you want to delete the selected model?"
msgstr "您确定要删除所选录制吗？"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:268
#, fuzzy
msgid "Download failed"
msgstr "下载模型失败"

#: buzz/widgets/preferences_dialog/models_preferences_widget.py:269
#: buzz/widgets/main_window.py:297 buzz/model_loader.py:499
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: buzz/widgets/record_button.py:10 buzz/widgets/record_button.py:17
#: buzz/widgets/main_window_toolbar.py:37
msgid "Record"
msgstr "录制"

#: buzz/widgets/record_button.py:21
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: buzz/widgets/transcriber/languages_combo_box.py:35
#: buzz/transcriber/transcriber.py:160
msgid "Detect Language"
msgstr "检测语言"

#: buzz/widgets/transcriber/file_transcriber_widget.py:79
msgid "Run"
msgstr "开始执行"

#: buzz/widgets/transcriber/transcription_options_group_box.py:92
msgid "Model:"
msgstr "模型:"

#: buzz/widgets/transcriber/transcription_options_group_box.py:104
msgid "First time use of a model may take up to several minutest to load."
msgstr "首次使用模型可能需要几分钟的时间才能加载"

#: buzz/widgets/transcriber/transcription_options_group_box.py:114
msgid "Api Key:"
msgstr "Api Key:"

#: buzz/widgets/transcriber/transcription_options_group_box.py:115
msgid "Task:"
msgstr "任务:"

#: buzz/widgets/transcriber/transcription_options_group_box.py:116
msgid "Language:"
msgstr "语言:"

#: buzz/widgets/transcriber/initial_prompt_text_edit.py:10
msgid "Enter prompt..."
msgstr "请输入文本..."

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:33
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:37
msgid "Speech recognition settings"
msgstr "语音识别设置"

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:46
msgid "Comma-separated, e.g. \"0.0, 0.2, 0.4, 0.6, 0.8, 1.0\""
msgstr "逗号分隔，例如\"0.0, 0.2, 0.4, 0.6, 0.8, 1.0\""

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:55
msgid "Temperature:"
msgstr "间隔"

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:66
msgid "Initial Prompt:"
msgstr "初始提示："

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:68
msgid "Translation settings"
msgstr "翻译设置"

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:72
msgid "Enable AI translation"
msgstr "启用AI翻译"

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:84
#, fuzzy
msgid "AI model:"
msgstr "AI 模型:"

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:88
msgid "Enter instructions for AI on how to translate..."
msgstr "输入AI如何翻译的说明..."

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_dialog.py:92
msgid "Instructions for AI:"
msgstr "AI说明:"

#: buzz/widgets/transcriber/file_transcription_form_widget.py:43
msgid "Word-level timings"
msgstr "逐词识别"

#: buzz/widgets/transcriber/file_transcription_form_widget.py:54
msgid "Extract speech"
msgstr "提取语音"

#: buzz/widgets/transcriber/file_transcription_form_widget.py:77
msgid "Export:"
msgstr "导出:"

#: buzz/widgets/transcriber/hugging_face_search_line_edit.py:37
msgid "Huggingface ID of a model"
msgstr "模型的Huggingface ID "

#: buzz/widgets/transcriber/advanced_settings_button.py:9
msgid "Advanced..."
msgstr "高级..."

#: buzz/widgets/main_window_toolbar.py:43
#, fuzzy
msgid "New File Transcription"
msgstr "新增文件识别"

#: buzz/widgets/main_window_toolbar.py:50
#, fuzzy
msgid "New URL Transcription"
msgstr "新增URL识别"

#: buzz/widgets/main_window_toolbar.py:57
msgid "Open Transcript"
msgstr "打开识别结果"

#: buzz/widgets/main_window_toolbar.py:63 buzz/settings/shortcut.py:27
msgid "Cancel Transcription"
msgstr "取消识别"

#: buzz/widgets/main_window_toolbar.py:71 buzz/widgets/main_window.py:229
#: buzz/settings/shortcut.py:26
msgid "Clear History"
msgstr "清除历史纪录"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:66
msgid "In Progress"
msgstr "运行中"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:69
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:76
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:79
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:81
msgid "Queued"
msgstr "队列中"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:88
#, fuzzy
msgid "File Name / URL"
msgstr "文件名称/URL"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:100
#, fuzzy
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:109
#, fuzzy
msgid "Task"
msgstr "任务"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:118
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:126
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: buzz/widgets/transcription_tasks_table_widget.py:137
#, fuzzy
msgid "Date Completed"
msgstr "完成时间"

#: buzz/widgets/recording_transcriber_widget.py:79
msgid "Live Recording"
msgstr "实时录制"

#: buzz/widgets/recording_transcriber_widget.py:144
msgid "Click Record to begin..."
msgstr "点击开始录制"

#: buzz/widgets/recording_transcriber_widget.py:147
msgid "Waiting for AI translation..."
msgstr "等待AI翻译..."

#: buzz/widgets/recording_transcriber_widget.py:159
msgid "Microphone:"
msgstr "麦克风:"

#: buzz/widgets/recording_transcriber_widget.py:526
msgid "An error occurred while starting a new recording:"
msgstr "开始新录制时出错"

#: buzz/widgets/recording_transcriber_widget.py:530
msgid ""
"Please check your audio devices or check the application logs for more "
"information."
msgstr "请检查您的音频设备或检查应用程序日志以获取更多信息。"

#: buzz/widgets/about_dialog.py:80
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: buzz/widgets/about_dialog.py:109
msgid "You're up to date!"
msgstr "已经是最新版本"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_segments_editor_widget.py:93
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_segments_editor_widget.py:94
msgid "End"
msgstr "结束"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_segments_editor_widget.py:95
#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_view_mode_tool_button.py:34
#: buzz/widgets/transcription_viewer/export_transcription_menu.py:30
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_segments_editor_widget.py:96
#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_view_mode_tool_button.py:40
#: buzz/widgets/transcription_viewer/export_transcription_menu.py:31
#: buzz/widgets/transcription_viewer/export_transcription_menu.py:64
#, fuzzy
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_view_mode_tool_button.py:26
msgid "View"
msgstr "查看"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_view_mode_tool_button.py:46
msgid "Timestamps"
msgstr "时间戳"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_viewer_widget.py:146
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_viewer_widget.py:160
#: buzz/transcriber/transcriber.py:24
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_viewer_widget.py:170
#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_resizer_widget.py:168
msgid "Resize"
msgstr "调整大小"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_viewer_widget.py:269
msgid "API Key Required"
msgstr "需要API Key"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_viewer_widget.py:270
msgid "Please enter OpenAI API Key in preferences"
msgstr "请在偏好设置中输入OpenAI API Key"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_resizer_widget.py:150
#, fuzzy
msgid "Resize Options"
msgstr "调整大小"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_resizer_widget.py:161
msgid "Desired subtitle length"
msgstr "所需字幕长度"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_resizer_widget.py:186
msgid "Merge Options"
msgstr "合并选项"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_resizer_widget.py:197
msgid "Merge by gap"
msgstr "按间隔合并"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_resizer_widget.py:205
msgid "Split by punctuation"
msgstr "按标点符号拆分"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_resizer_widget.py:213
msgid "Split by max length"
msgstr "按最大长度拆分"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/transcription_resizer_widget.py:225
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/export_transcription_menu.py:78
#, fuzzy
msgid "Save File"
msgstr "保存文件"

#: buzz/widgets/transcription_viewer/export_transcription_menu.py:80
msgid "Text files"
msgstr "文本文件"

#: buzz/widgets/snap_notice.py:9
msgid "Snap permission notice"
msgstr "快照权限通知"

#: buzz/widgets/snap_notice.py:13
msgid ""
"Detected missing permissions, please check that snap permissions have been "
"granted"
msgstr "检测到缺少权限，请检查是否已获得快照权限"

#: buzz/widgets/snap_notice.py:16
msgid ""
"To enable necessary permissions run the following commands in the terminal"
msgstr "要启用必要的权限，请在终端中运行以下命令"

#: buzz/widgets/snap_notice.py:27
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: buzz/widgets/model_download_progress_dialog.py:36
#, fuzzy
msgid "Downloading model"
msgstr "模型下载中"

#: buzz/widgets/model_download_progress_dialog.py:37
msgid "remaining"
msgstr "剩余"

#: buzz/widgets/menu_bar.py:38
#, fuzzy
msgid "Import File..."
msgstr "导入媒体文件..."

#: buzz/widgets/menu_bar.py:41
#, fuzzy
msgid "Import URL..."
msgstr "导入媒体文件..."

#: buzz/widgets/menu_bar.py:44
msgid "About"
msgstr "关于"

#: buzz/widgets/menu_bar.py:48
msgid "Preferences..."
msgstr "偏好设置..."

#: buzz/widgets/menu_bar.py:51 buzz/widgets/menu_bar.py:61
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: buzz/widgets/menu_bar.py:57
msgid "File"
msgstr "文件"

#: buzz/widgets/main_window.py:233
msgid ""
"Are you sure you want to delete the selected transcription(s)? This action "
"cannot be undone."
msgstr "您确定要删除所选录制吗？此操作无法撤消。"

#: buzz/widgets/main_window.py:261
msgid "Select audio file"
msgstr "选择音频文件"

#: buzz/widgets/main_window.py:297
msgid "Unable to save OpenAI API key to keyring"
msgstr "无法将OpenAI API密钥保存到密钥串"

#: buzz/transcriber/transcriber.py:25
#, fuzzy
msgid "Transcribe"
msgstr "识别"

#: buzz/transcriber/transcriber.py:39
msgid "Chinese"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:40
msgid "German"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:42
msgid "Russian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:43
msgid "Korean"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:44
msgid "French"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:46
msgid "Portuguese"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:47
msgid "Turkish"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:50
msgid "Dutch"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:51
msgid "Arabic"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:52
msgid "Swedish"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:54
msgid "Indonesian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:55
msgid "Hindi"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:56
msgid "Finnish"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:57
msgid "Vietnamese"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:58
msgid "Hebrew"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:60
msgid "Greek"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:61
msgid "Malay"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:62
msgid "Czech"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:63
msgid "Romanian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:65
msgid "Hungarian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:66
msgid "Tamil"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:67
msgid "Norwegian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:68
msgid "Thai"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:69
msgid "Urdu"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:70
msgid "Croatian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:71
msgid "Bulgarian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:72
msgid "Lithuanian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:73
msgid "Latin"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:74
msgid "Maori"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:75
msgid "Malayalam"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:76
msgid "Welsh"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:77
msgid "Slovak"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:78
msgid "Telugu"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:79
msgid "Persian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:81
msgid "Bengali"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:82
msgid "Serbian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:83
msgid "Azerbaijani"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:84
msgid "Slovenian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:85
msgid "Kannada"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:86
msgid "Estonian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:87
msgid "Macedonian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:88
msgid "Breton"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:89
msgid "Basque"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:90
msgid "Icelandic"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:91
msgid "Armenian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:92
msgid "Nepali"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:93
msgid "Mongolian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:94
msgid "Bosnian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:95
msgid "Kazakh"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:96
msgid "Albanian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:97
msgid "Swahili"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:98
msgid "Galician"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:99
msgid "Marathi"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:100
msgid "Punjabi"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:101
msgid "Sinhala"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:102
msgid "Khmer"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:103
msgid "Shona"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:104
msgid "Yoruba"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:105
msgid "Somali"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:106
msgid "Afrikaans"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:107
msgid "Occitan"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:108
msgid "Georgian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:109
msgid "Belarusian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:110
msgid "Tajik"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:111
msgid "Sindhi"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:112
msgid "Gujarati"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:113
msgid "Amharic"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:114
msgid "Yiddish"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:115
msgid "Lao"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:116
msgid "Uzbek"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:117
msgid "Faroese"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:118
msgid "Haitian Creole"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:119
msgid "Pashto"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:120
msgid "Turkmen"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:121
msgid "Nynorsk"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:122
msgid "Maltese"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:123
msgid "Sanskrit"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:124
msgid "Luxembourgish"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:125
msgid "Myanmar"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:126
msgid "Tibetan"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:127
msgid "Tagalog"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:128
msgid "Malagasy"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:129
msgid "Assamese"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:130
msgid "Tatar"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:131
msgid "Hawaiian"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:132
msgid "Lingala"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:133
msgid "Hausa"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:134
msgid "Bashkir"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:135
msgid "Javanese"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:136
msgid "Sundanese"
msgstr ""

#: buzz/transcriber/transcriber.py:137
msgid "Cantonese"
msgstr ""

#: buzz/model_loader.py:528
msgid "A connection error occurred"
msgstr "连接发生错误"

#: buzz/settings/shortcut.py:17
#, fuzzy
msgid "Open Record Window"
msgstr "打开录制窗口"

#: buzz/settings/shortcut.py:18
#, fuzzy
msgid "Import File"
msgstr "导入文件"

#: buzz/settings/shortcut.py:20
msgid "Open Preferences Window"
msgstr "打开偏好设置窗口"

#: buzz/settings/shortcut.py:22
#, fuzzy
msgid "View Transcript Text"
msgstr "查看识别的文本"

#: buzz/settings/shortcut.py:23
#, fuzzy
msgid "View Transcript Translation"
msgstr "查看识别的翻译"

#: buzz/settings/shortcut.py:24
#, fuzzy
msgid "View Transcript Timestamps"
msgstr "查看转录时间戳"

#: buzz/settings/recording_transcriber_mode.py:5
msgid "Append below"
msgstr "增加下方"

#: buzz/settings/recording_transcriber_mode.py:6
msgid "Append above"
msgstr "增加上方"

#: buzz/settings/recording_transcriber_mode.py:7
msgid "Append and correct"
msgstr "增加并纠正"

#~ msgid "Enter target characters per subtitle:"
#~ msgstr "为每个字幕输入目标字符："

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "Downloading model (0%, unknown time remaining)"
#~ msgstr "正在下载模型 (0%, 剩余时间未知)"
